行行下女朋友話自己唔鐘意洛克人，仲問我幾時同佢求婚

隔離屋個黑人朋友NickKa都話我地應該快啲結婚，唔係洛克人都搞唔掂

我應唔應該向女朋友求婚好？

我好愛我女朋友

你同你女友幾歲?

我18cm
Nicka 有25cm(佢話）

打不倒的空氣人？

頭先女朋友話如果有BB 似佢咁黑我接唔接受到 我就覺得白啲好 最好成個白種人咁 望落都高級啲吖嘛

人玩食字你玩食字咩解究你會玩得咁撚柒？

唔明

請善用起底功能

假膠唔駛理

up乜柒